攻佢721，派傳單點睇？

係其他 721 po 覆完即沉底
唯有自己po下。。。雖然應該都好快沉。。

1. 貼海報
拜訪狗屋、民賤聯、支聯辦、正苦個陣唔好剩係屌佢老母

貼啲支聯辦、正苦、民賤聯、克警、黑社會關係圖，加721事件文宣

2. 地區派傳單、貼街招活動
既然唔撚比遊行，不如搞派傳單？
- 將 721 警黑合作文宣係地區派
- 將"民賤聯=>克警=>黑社會" 講到11月區選

點睇？

某程度上721可以幫到推向真普選，
"721 = 正苦、克警、建制無能，唯有真普選先可以選到真正保護市民嘅人"
咁嘅方向，唔知可唔可行？

推
求意見

一定要咬住721黎講

係！派傳單可唔可行？

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有44,418/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 10:56）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本識 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

推

文宣要做 煲大佢！

821 18 區 和理非 派傳單？

連儂通函
每層抽兩至三戶寄。信尾寫 “守護真相，希望你將此信放入同層住戶信箱”

721夾埋荃灣北角煲大佢
仲有解放軍公安混入

821 元朗恐襲哀悼日
18 區 和理非 派傳單

點睇？

支持
而家好多人覺得每星期為衝而衝
忘記哂黑警之前既惡行

多謝

821 元朗恐襲哀悼日
18 區 和理非 派傳單

點睇？

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721

十八區個張仲要加番將軍澳打散步呀伯

任何方法都可以

派傳單適合旺區、遊客區，人多啲黑社會唔敢亂嚟。

連儂通函適合舊區、深紅深藍區，因為好多老人家冇上網，而手足企喺街亦有一定危險

我可以幫手派

突然忘記現時黑社會治港
多謝提點

你講陳生？
佢唔係阿伯

多謝

推到上去文宣見到！

sor
但呢單野都唔可以漏

係
加埋落去

黑社會之首 = 克警

繼續推

821 元朗恐襲哀悼日
18 區 和理非 派傳單

推

821 元朗恐襲哀悼日
18 區 和理非 派傳單

而家一定要捆綁民建聯 而家大力撐警

係

推到佢11月仆落18層地獄

再推

821 元朗恐襲哀悼日
18 區 和理非 派傳單

Push

再推

我會幫手派

推 唔小心負評左

推！